【最後直線】想講真心話

好

無追開
你之前中過幾次波膽?

黑哥唔好走
出多一場OK？

兩次

有冇人覺得阿積士個場其實好假
尤其是第三球，兩個後衛都勁早出腳

Btw樓主唔使因為咁樣而唔開心，大家都係成年人，對自己做嘅事要負責任
不過輸咗就肯撚定屌柒你

開夠post未呢請問?

除咗3:2仲有邊一場？

對唔住agger路

之前係啲post同大家分享過 但唔係我開

樓主你自己買左幾多

其實班友真係好on9

有冇下場tips?

世界上無一場100%贏嘅賭局

你咁講姐係

但佢叫人唔好買3000, 買3240

我有買但唔想講 因為我覺得用波飛證明同用錢做勢無分別 唔想咁

今晚宇宙巨船

踏踏實實搵份工做好過啦
大把賭仔話真係贏左唔再賭
如果樓主今場中左再出水
你係咪真係1蚊都唔跟先?

你同你d契仔個關係都係建基於金錢上
扮咩清高
你唔出水佢地彩你有味啦

透露下啦未來人

唔係4：2係咪即時跳樓死呀？

係咪有啲苦衷唔講得
同埋係咪好似賭聖咁樣 贏咗返嚟嘅錢唔洗得 用咗嘅話第一次就衰 第二次就仆街 第三次就功力盡失

我唔能夠應承你

細細地買500 當做善事

ok
我跟左2皮

咁你仆街啦
扮哂世外高人
開唔出4：2睇死你咪又係深潛

btw 我一到夜晚就會變 所以等陣可能又好似琴晚咁

你以為自己拍緊fight club 啊

點解你有咁好嘅賺錢途徑都會講到自己咁不濟 人生平平無奇？

真心單親番過幾十分工 廿一歲仔全部時間都係擔心呀媽同揾錢 有諗過自殺 今次信樓主決定拎自殺嗰次博一次機會

唔好再追啦 我真係唔知當全港啲人都坐同一條船會有咩後果

都話樓主太大壓力+精神分裂
又中

樓主好wild

呃人賺得幾多丫
樓主既賺錢途徑

樓主係太大壓力？

無滿足感？

樓G放鬆啲
開唔出4:2我勸你熄左LIHKG
呢度啲人jer人唔係人咁品

狼人

開得出4:2任佢jer返我地

好難唔太壓力 好似背負緊半個香港嘅責任

你之前話100%中硬, 洗咩咁大壓力
ps我聽你講買左3240, 唔係3000

點解要3240

會唔係本身真係開4:2
但太多人跟改變左歷史

我明架
唔中熄app 信我

我本身全副身家$3247
同樓主講買左3000
樓主叫我買3240

多人跟其實都係歷史其中一環黎架
都係整定
唔好FF咁多

之前場3:2買左幾多啊
post嚟睇睇

一齊加油

想補200入球大

你應承我，有料繼續放就得
我買唔多，贏就開心，輸都唔肉赤

Good咩luck
你唔好嚇我呀樓主

同理 從來唔會po

No

唔洗咁大壓力 跟得既人預左一半機會

我今日用八達通食飯咋
希望聽朝真係可以去馬會禁錢

頂淆底

冇買點po

收嗲啦你, 樓主唔洗買
中硬

一定中

都係打字啫
中左呢場會唔會再出水

睇下個比數係幾比幾啦
總入球少過3粒你洗定屎忽都得

最高係咪真係40倍

樓主,我未買過波
因為你我決定破戒

少少地3 萬ok?

thxxxxx

無得屌啦 真係要跳樓

連登ac公廁黎架on9

唔好 聽我講

仆街仔

屋企附近

點啊屌你老母

其實樓主係咪人格分裂

可能有少少

住邊?你就跳果陣講一講ok?

港島

蝴蝶效應

中硬都唔買
你都幾on9

歷史整定樓主會開post講4:2
所以多人買都係整定

其實加密要一早撳咗先 再喺中間打字

我又唔信會開4：2
唔中既話樓主死全家
到時樓主長命百歲 百病纏身

樓主對金錢既慾望唔係好大
佢只想幫人

中既話樓主死全家
到時樓主長命百歲 百病纏身

樓主條命就係命
信佢果d就唔係人命

玩膠玩出禍既感覺

按咗層樓跟樓豬

不如咁啦樓主
既然你都有一個咁好嘅賺錢方法
即係之前都賺唔少啦
你話驚害左好多人 咁好簡單姐 輸咗呢場你賠返錢俾所有有波飛有留名做證嘅人
一嚟完全可以減輕你嘅壓力
二嚟又可以令到你有滿足感
如果大家嘅目的都係屠狗會
以上呢個辦法係最長遠 而且最有效

屌 唔敢睇今晚嗰場

樓主 咁講法 上盤開鳩硬？

我信你架喇樓主

屌你 學識加密先啦

-2讓和100%

我唔可以咁做

看不透樓豬真心定膠假

原因講唔講得

至少呢一刻真 但唔擔保等陣會屌柒你地當狗撚

因為佢係假膠之餘仲係一個窮既假膠
點比返啲錢你地呀？

買左30萬 依家好撚緊張 安慰下我ok?

開硬都係半格 3.5大好過啦

真心唔信

見證奇蹟嘅時刻到了

樓主就算係假膠都係一個幾好運既假膠

Good luck

買左3千大波 2千4:2

唔中就過幾日睇報紙啦

含清 我見你個個post都留言
仲要咁淆
老老豆豆 你係咪落咗五萬個個

揀d無人既地方先好跳
唔好責死人

屌你老母你都話中撚硬 何來壓力

佢落左80%(5萬)
唔係all in
樓主唔好理佢

今次個feel係全個波台all in or nothing
因為我知個啲屌柒我嘅一定自己有落飛

All in

樓豬今次係神定狗
今晚就知

我愛樓主

我有mon post
想睇下樓豬係咪項少龍

中左既 大家一人比番2%樓主

我地信你 樓主都要信自己

btw 經過呢幾晚見識到巴打們嘅見風轉舵搬龍門嘅技術 真係好撚西利

BTW樓主出左律師信未

係咁㗎啦
成王敗寇

好老實講 你開每個po我都有留言屌柒你，但係我真係落左好多 真心希望你幫到我

一係精神分裂 一係就幾條柒姑碌輪流用ac

認真捐去慈善機構 畀我冇用

你信唔信有必中波膽?
你信唔信無真飛都有人跟5萬?

如果真係又中
你驚唔驚狗會搵人做你?

以家落狗會跟500先

到時個個都

連登第一人

你場料夜晚出

我諗99%既巴打一世都唔會買波膽買5萬
我呢連500都唔會買

傻佬會唔會可以將成個波台撚到成隻狗咁

買撚埋入球大3.5

屌你班賭仔停啦好嗎

本來個ac都係得翻163.4
跟完樓主有4000幾
再買多次4:2當捐160咯
不過我覺得樓主呢場應該係搏
讓到2球 一係2:0果陣李城追一球
2:1之後變3:1/4:1/4:2

好彩香港唔可以包攬訴訟
唔係d苦主一人夾幾百都可以告到你仆街

樓主我信你呀
已訓身

停咩呀大佬，集緊氣

有冇下場呀

屌啦 分享都告到 咁咪成個波台馬報唔洗做

得你一個叫人all in

btw 一齊集下氣真心有用

好 集氣

2017年8月26日呈獻
英格蘭超級聯賽盃&香港賽馬會特的贊助播出
連記鐵逹尼

100%既野 都要集氣

有，悲慘嘅下場

仲有無得返學就睇樓主你啦

集氣

其實好多野都係人既信念造成
包括神同鬼

屌你係咪on9到攞學費去賭

巴打中唔中都好收手收山啦
將佢變成歷史
咁樣對大家都好

中左係好彩
唔中就預左
有咩好屌

我會 講太多我驚自己都有事

樓主如果真係貼中
之後可以考慮出書

你之前講到100%中, 叫人all in
而家話人on9

樓主撚鳩班CD-ROM 啫，點知成班戇鳩跟

馬會心諗咁多人買4:2做咩

買左嘅巴打唔好再追
未買嘅唔太建議買

［quote]

認真我覺得呢壇野絕對會名留青史一係齊齊撚狗 一係齊齊沉船

喂唔好
出多最後一場

成班傻閪 呢場一定唔會4:2

一班傻狗

巴打我真係服咗你 每次都話最後一場

後面個句廢話黎？

呢場咪最後一場囉

100%中硬
講咩沉船

撚狗日日有
中既話就真係會

你認錯
我之前冇講過

咁大個仔都未見過一粒鐘令狗會跌咁多水
同埋如果呢架船沉咗應該係目前香港上最大一宗了應該成世畀高登仔恥笑

集氣！

有無人唔敢睇今晚場沒?

樓豬真係再中再出
下次既40倍應該得翻5倍以下
然後連登冚家產

所以都話連登仔iq唔知有冇80

會唔會呀一條友可以搞到成個連登收皮

屌 分散投資安全

連我依個反社會人格波台狗都忍唔住合群跟左你買20k

樓主中就上神台 唔中就係連登一世做食屎狗
Btw已跟 外國賠率重高過40

你再中起碼多十倍人跟
屌你 連我條女都話跟9你
多諗做乜9

如果係真 睇怕4:2應該有成千萬落注

睇返我啲post你就知

買左200支持樓主

好想睇沉船

如果中咗狗會真係可能要派成億
我仲未計一啲路過本身唔上連登嘅人

屌呢啲就係緣分

買咗嘅你地唔洗過份擔心 如無意外就係4:2 唔好問我點解 絕對唔係假波 總知你唔係用幾百萬買 好似我建議買五萬 絕對買得過

如果真係中 我真係世界對個世界改變睇法

見鐵達尼囉

集氣呀

希望樓主冇呃人

認真齊心便事成

講真 覺得樓主都係斷9估

屌我願意折壽十年換大家中一次 唔想見到有人家破人亡

中就得啦

唔想你即死

中到就好 唔中齊齊Ofc

輕輕一集

樓主又唔好咁

巴打 ifc預我

樓主折壽十年可能今晚場波都睇唔到

你唔洗唔好意思
不過你今晚輸左我一定屌柒你

集氣要中呀 樓主一生平安 肯益我地一眾巴絲打

如果真係中，連登一定上報

屌我唔想出鏡

好想見到樓主真人

買左八萬八千 本身唸住買八萬，加多八千拎個意頭。
做人做狗今晚決定

好撚柒。。正宗玩膠玩出禍

利申：由頭到尾都唔明點解咁多On9仔當你神咁拜

吸引力法則4:2

馬會一定覺得好撚奇怪
心諗點解咁撚多人買4:2既

希望聽日你第一個跳樓

其實想講 樓主上撚硬報 中左東張西望實問
唔中 肯定比蘋果果d追問事件

馬會大把高層上連登

點解你無上次咁肯定
三比二我無緣份，但我遇到四比二，你依家咁樣

唔中 肯定俾連登仔問候老母，蘋果都行埋一邊

記者朋友
我係唔怕老婆打我
記者話我老婆聽我唔怕佢

似係豬咗了 依家出發緊去ifc

我係沙填入深井

集氣～

通常呢d情況
就會有另一場波開個4:2出黎等你地dup心

利申:賭場試得多

真係，佢一個人，就搞到咁多人輸或贏錢

lm

巴打你個名

根本樓主玩膠玩中連登仔最大弊病

跟風+冇獨立思考

真係俾你扑中左場 換黎更多連登仔跟你倒錢落海

由你句「集氣！」已經睇得出你個種不安

如果真係俾你鳩估估中歡迎binc

［member] 連我老母咁醒都講，阿仔乜呢家D假波打得咁密咩?我之前第一場3：2我信7成懷疑2成，呢次我信2成，懷疑7成!利申：足智彩一開已經買波！仲要D飛見曬光，大家自己睇路啦［/member]

唔賭都要留名，希望買咗嘅巴絲都中

屌你啦信７成 傻西兄弟會

我無買
純粹留名binc

將所有學費買曼聯主勝算
唔貪心 當收息

我今次大波都覺得危，之前個波膽我都有跟買又要同你講嘅

咁就岩

波膽唔係最危係咁撚多人同一架船先驚 點都有幾千條友跟我怪

應承我

唔中唔好再開post

成個波台比你污染哂

好我應承你

中左你出時事台開post ok?好撚煩呀你

點都好，你今次堅係幫到人戒波，好撚野

好但求你地唔好再叫我畀料
試過去吹水台都有人留言r料

我唔會再買，好撚淆

去時事台幫手足鍵國啦
佢地需要資金

唔駛淆，我用賭波年資答你：呢獲gg機率95%

屌，一句講哂，中定唔中？
唔好係到ee哦哦

連登波台號由位於香江的連登船廠興建，是當時最大的客運輪船，由於其規模相當一艘現代航空母艦，因而號稱「上帝也沉沒不了的巨型郵輪」。在連登波台號的次航中，從香江出發，途經英國曼聯及李斯特城，計劃橫渡屠狗洋前往新世界。但因為人為錯誤，於2017年8月27日船上時間凌晨2點15分撞上冰山；2小時40分鐘後，即8月27日凌晨4點55分，船裂成兩半後沉入屠狗洋，死亡巴打人數超越1500人，堪稱21世紀最大的海難事件，同時也是最廣為人知的海難之一。

收皮啦

唔好迫我 我又會變嫁啦

唔好再追了 今次生死未卜

70就收返埋啦

屌你 食屎啦 呢句

我通常贏錢就當黑，而我今日又仆街又扭親手

屌我唔想上神枱

跟少少當買馬 一齊上船

可唔可以跛手跛腳

3:2 百五起機
飛唔飛得起就睇樓主

你上一場已上

上次英國贏左100GBP 搞到女朋友傷左1個月

贏輸都好啦 我就唔會怪樓主
始終係我自己跟 你又無逼我

想入tg group
你地記得加密 唔好再益CDrom

一定唔bin樓主

我諗左個發達大計
不如你全副身家all in
即刻打跛手腳 等收錢

Cap低我

係 唔出啦 成個香港睇住你啲料個種壓力

唔好啦

第一場跟50
將贏果d再all in

今日瞓醒已經兩點 嗰陣已經係17

做人做狗自己決定

做狗會既出嚟講兩句

琴晚畀完一粒鐘之內由40跌到20

死on9仔

幾點開波 想睇

屌你老母樓主

嗰個真係on9

快D post 條on9 仔 bin c 啦

即刻跟10蚊襯下熱鬧

沉了沉了

樓主
如果你呢次都中左
馬會應該會開始搵你出黎

當樓下看更都買4:2 我就知pk啦

冇如果，樓主已穿越未來，怕乜?

屌你老母

信果d真係眼生係屎忽

馬會會叫警方搵

你死啦樓主 成個馬會既人都排隊買4：2 你打電話去改賽果未

我覺得唔會
點告得入？

跌到15

有冇發覺呢個post冇係熱門出現

全港有冇100萬人買4:2

求下你地唔好再跟了 真係沉架

留名屌定樓主先

唔好睇到連登咁大

咁比另一場我買

又係你呀賭仔

sor for 1999
i mean警方會mon住你，真的，狗會同狗警關係好密切

希望今晚唔撚中

開支線紓緩壓力是常識吧
留意番我同上面巴打係兩個人來

好多人唔知架

輸左跳樓

4:2 低賠過4:1

收到風 沉硬

咪就係你睇user no 都係10幾萬
計埋cd rom 頂多咪30萬
所以樓主唔使驚
全香港有七百萬人的

投注額總數100萬就有可能

手足們切記贏咗嘅錢係好多人夾畀你
要捐出去幫翻其他人 取之社會 用之社會

集氣呀！

仲係到9up

樓主 我唔知你第一場d風點收返黎

但呢埸你咩居心

4;2 係就係

但唔係呢局

你又知唔係呢場

再次支持樓主 大家成年人唔應該輸打贏要，賭博娛樂下就好，無話咩必勝，大家必需量力而為，我相信樓主出料都係希望大家贏錢，並無害人之心。

一早傳埋去香討 高登
你話多唔多人

link?

唔係我知

JaysonTatum 就係呢條戇鳩唔加密益晒班cd rom

樓主準備換身分都得la

trust me , from credible source

對唔住各位巴打

真係唔知樓主咩居心
想人戒賭都唔係咁玩
聽朝真係唔知幾多人去跳樓

你條仆街仔胎衰家唉

屌你

屌 信左樓主

曼聯防守唔係一般既勁，仲用馬迪再補強條防線
你估曼聯係阿仙奴咁中門大開咩 將4:2個2加埋落曼聯個4度我就信

錯,係害死班allin 班真心膠

樓主及jayson tatum小心報應

你搞到我好緊張

知道有傻仔走去借財仔幾十個

個人認為賭博all in真係好膠

屌你mom撚住原來

你all in 就真係哭都冇謂

好緊張

more plz

錯,係害死班allin 班真心膠

樓主及jayson tatum小心報應[/quote]

真定假呀 借錢賭做乜鳩

但係慢呢 blind matic都唔係快
咁岩對面有華dee同馬列斯
呢三季每場都起碼偷到曼一球

有睇開波既都唔會跟啦 曼對李 點會開4:2

樓主轉緊口風叫人唔好玩咁大
大家睇路

鬥快既就簽保特做前鋒啦

樓主同有份唱0個d人 真系有報應

好彩我有人d source 你地信有free lunch?

未聴過拋磚引玉?

放料者外邊的馬路business你地知嗎

所以唔好笑電話騙案d白痴大學生victim
倫敦金victim

原來真係咁多弱智仔

尋日巴黎 主其他 4:0 5:0都係單位數賠率
最後開3:0
今場曼都凶多吉少

唔睇波唔賭波決定今晚睇波
好想睇集體地震or 波台台長誕生
p.s. 一蚊都冇in

其實諗下一場波4:2都唔係易

邊有咁易發達呀大佬...
咁易中就冇丐幫啦
未買真係要三思, 潑出去既錢=潑出去既水, 收唔番架

呢度好多白痴學生ga
仲有債仔呢

所謂財迷心竅 愈窮愈見鬼

台長

點解唔會
我覺得幾正路
阿狗嗰場都 4:3

利申: 未買, 應該會返 100 參與下

真係有人死 你過意得去?

樓主 唔好再做假膠
各位包打真心收手
留意左樓主好耐 大包圍好多次

一陣就變過街老鼠嫁喇

真心，冇錢就唔好玩，量力而為啦，撚主撚狗啫

過意唔去

其實都係分享，中嘅開心。
唔中嘅，咪唔中

一係你就講埋今場波膽
唔係話唔信你 但係如果你想救人嘅話 咪講埋邊一場4:2 lor
一尾喺度洗版冇人會理你

唔止

我咁大威力㗎

樓主又話同一條船會仆街
但同事又話多人集氣會更佳
即係點

今日會唔會係香港人最團結嘅一日

你根本就係想搵存在感啦
你現實應該無乜朋友無乜存在感
睇你連開幾個po刷存在感就知啦

死咁d弱智都係好事

free lunch ?

自己搵source

好怕聽日真係有人死 玩還玩 真係有人信的 強姦轉運都有人信

好睇

連fb page都有人留言4:2
睇黎聽日真係有可能上新聞

any link?

留明
排好隊型 見證歷史誕生
上次細細地跟左10蚊

無追過post 點解中一次就煲到咁大

未買既唔好買啦

細細地買＄10

樓主
無言感激

弱智仔 講事實唔撚岩聽？
保特有vardy既把握力咩？
我自己係獌都覺得佢條防線唔算揾陣啦
上場同今場都有跟

Lm 300下海

大家有 1% 機會贏

買咗3000 40倍入 多謝樓主先

屌你老味閪

邊到有41倍

終於體驗到連鎖反應

外圍犯法 報驚

樓主你咁驚 睇黎呢舖真係斷估wo

遲到好過無到，小賭怡情

弱跟200見證下歷史

跟左$500

跟左350

繼佔中果日一齊唱光輝歲月之後
香港地最齊心莫過於今晚一齊嗌
4比2！ 4比2！ 4比2！！！

講真咁大條船 真係中 馬會賠死啦
馬會都係庄
都會識打電話架

明明record呢場係2:1

呢個笑到我仆街

真心問 依加仲跟唔跟好

就睇下你個高智仔有冇發達

唔好了

死撚開啦契弟

依家先話唔好

同坐一條船

講真，宜家買入球大仲好

2.5b 得1.5x 不了

我

老老實實
馬會係全世界入面只係一個細莊
用塵嚟形容都差冇撚幾
如果真係定咗4比2幾時輪到馬會改？
你見其他盤口冇郁過就知啦
馬會係驚俾人咁落飛法打爆莊咋

如果開到的話

2:4

我買左2張，另1張入球大3.5

多謝樓猪

可唔可以解釋下咩叫打爆莊 新手唔識野

香港鐵達尼

屌你老味
賺少左20個

如果條數真係好大 狗會應該會用成條數買返落大莊度 狗會真係狗會

莊=馬會
咁你個個都贏錢
咁馬會實輸錢
都成十幾倍架大佬
中間有幾多飛落呀
好似六合彩咁 個個聽到彩池有成千萬去買
最後個投注額積少成多
你個個幾十倍咁賠
馬會咪跌幾千個？

馬會會射飛出外圍架

各位唔洗擔心 出面至少有廿個講緊我嘅post
有拜我有屌我嘅 任君選擇 場波完咗可以自動揾位慢慢講 我出咁多個post係為咗分散人流 你知啦 有十幾萬人睇緊我 分散下都好正常

樓主唔好傷心

晏d 繼續出

咪系 你班白痴仔走去幫襯狗會
由40跌到落15
你睇下大陸同外國果d開咩盤口先喇
如果堅開到4比2
狗會賠15比你
佢射落個大莊到隨時收番30
食個差價都幫補唔少喇
邊有咁易比你地打得爆

3:2時跟左150蚊

呢家將嬴既4分1 支持樓主

中左會做善事!

樓主，今晚贏定輸都好，我都會戒賭

沉迷賭真係害死人，輸身家果啲人唔洗講，我日撚日都係度諗買咩波搞到影響埋正常生活

中二病到癲，你以為好多人會訓身跟你個花𡃁咩，收皮啦開幾十個post

笑死人十幾萬
上腦？

一次過千萬嘅6合彩嘅投注額都唔止

屌

借個位問下 點解我岩岩係馬會app 即時存款
佢話我未獲接納 參考編號 係請與銀行聯絡

戒賭喇

想買埋入球大都唔得

本身係外國讀緊law 今次all in曬幾年學費
信樓主
中左既退學 唔中都要退

第一日賭？ 戒賭啦 要申請都唔知

緊係申請完都咁 先上黎問 有冇巴打都試過咁

屌 又得反啦

我都係學費拎左兩萬黎賭 唔得就要申請gap year

其實好刺激
贏咗大家分錢 一定上新聞 見證奇蹟誕生 名留青史

相反輸咗嘅話...有啲人攞埋棺材本學費出嚟嗰啲真係唔知點 又有花生食

屌你仲緊張過歐聯決賽

其實係仲緊張過世界杯決賽

到抵馬會收到幾多投注額先會由40倍跌到15倍..
成班連登仔又陪佢癲..

你自己都無加密

狗會驚到瀨屎未

全港集氣

狗會應該笑緊你班油攬炒

4:2 4:2 4:2

今天我 4比2

全港最多人撐獌嘅一日

支持樓主繼續推爆馬會

Allin層樓 準備買多四十層

我得翻15層

見證歷史嘅一刻

Yes 最多人沉船個刻

月尾得返$100 All in 靠樓主相救

4:2未

連登仔智商都係普遍低下
自貼評分又有人信
必中波膽又有人信

波都未撚開

嘩好撚醒呀
你唔講我都唔知

想問獌V李斯個D邊到有睇直播
mytv super有咩?

放心咁大件事連登實有直播

樂視 同now

屌我唔係用網上膠
利申：hkbn

各位諗好遺言未

可唔可以屌住我先

我屌你老母呀？

啊... 啊... 啊... 啊...

跟左5000 呀

心臟病準備發作

轉左咩比數

講左咁撚耐
除左50000個張飛，冇人貼過大飛

寫左
擺左係床頭
今日好唔開心
見到巴打既post就瞓身
完場唔中就開窗跳落去
30樓咩都死

信4:2買大大注果班係咩事
同信班沒日預言家有咩分別

屌你上次29陪我買左100
今次我買左1000
輸都有賺, 嬴就成個月

樓主你記得頂住啊。

跟左樓主買李城4: 曼聯2 😃👍🏻

收皮啦 帶曬頭盔咁 得睇炒車

笠哂水

1:0

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

goal你條毛咩

1:0

假架 唔計呀 mata

成班7頭睇bet365啦

下 咁我個4:2點算

半場0:0 輸撚死你地

樓主又話唔潛水既? 去左邊

好多傻閪

半場0:0

manu 12m

56分鐘0:0

樓主去撚左邊啊